同男友分咗手開始要自己煮飯食

我現時自己肯做飯

我現時自己肯做飯？

悶嘅時候要自己搵浪漫

我現時 自己肯 自己肯 做飯

慶幸還睡得好